有冇人有興趣 一齊租共享單車踩下

最近鐘意租Gobee.bike 同loco bike
有冇人有興趣一齊?

一齊坐同一架？

唔坐得人
搵個人一齊踩冇咁悶

本身唔係住有單車徑d地方呀
平時返工閒日買左都用唔著

睇你踩幾耐，其實好多單車行仲平，至少有款揀，會有人每日維修

其實點用

每半個鐘$5，踩兩個鐘都係$20

開個apps睇
先俾左按金+充值少少
然後去搵架車scan車身個QR code
就用到 其實好簡單